[改詞][舊作分享]《短暫的同行》改 Eason -《誰來剪月光》

《短暫的同行》改 Eason -《誰來剪月光》
改詞：善莫善於水

直行直過 可以 但我卻繼續等
沒來沒去 可以 但我任過去延伸
得我一個走過 背後纏繞是遺憾
無奈身邊一切也被留下她的足印

直行直過 可以 但我在你眼前等
沒情沒怨 可以 但我任你距離拉近
動人是你依著她的足印
靜悄經過被我覓尋
人比懷緬更逼真

記得你的光臨
記得我的不幸
記得你的指環痕 深深留痕 匆匆一生
讓你讓我將誰人 歸於情人 歸於一吻
記得太多傷痕
因此同行 因此靠近

直行直過 可以 但你在我眼前等
沒情沒怨 可以 但你任我距離拉近
動情是我因著她的足印
但你都有下放情感
彼此牽引 全是癮

記得你的光臨
記得我的不幸
記得愛的可能 輕輕停留於側隱
但你但我非情人 偏偏能 歸於一吻
帶給太多傷痕 假裝仍能 好得很

記得太多的凡人
記得太多不幸
記得褪色指環痕 忠於誰人 終於釋放下半生
你令我再度解說緣份
不要想 就來放任
但你但我只能 歸於同行 的一吻
願你願我可能 匆匆無痕 天真得很

直行直過 可以 但我怕你像我得一個人

呢首係咪唱過

好似冇

我記得有

搵唔到

樓主你首詞係描述緊一場短暫嘅婚姻定係咩?

係對應返套劇兩位男女主角嘅角色關係

呢首歌啲長句好值得玩味

好似係比你mix嘅

推下

原來係你收埋咗

馮穎琪作嘅長句都好好玩

普通話？ 屌你呀廢青

只填粵語詞

好似一條螺旋形樓梯咁
唔識講

真咩？
咁我搵下先